一齊就8年,咁樣既事發生過n次,係咪應該要分手?

琴晚又嘈交 然後佢話唔想一齊
我係女 佢係男

最後一句佢話: 真係希望你可以開心 離開我你會開心好多 仲有我不嬲唔覺得我哋會有咩未來 你嘅未來有大把優秀嘅人 88喇

其實咁樣既情況發生過無數次
平均一兩個月一次
特別係我谷m時個人真係好燥
每次一係我死x爛打咁搵佢然後又冇事
一係就冷戰一兩日佢哄返我
然後好返之後佢都會話只係太炆唔小心衝口而出
叫我唔好信 因為佢道氣過左一定會搵返我
但我覺得好攰 我講過好多次點嘈都好都唔應該亂講分手
但佢就係死性不改 我覺得佢好唔守諾言同好不負責任
該分手？

關於未來 我係某u剛first hon grad
佢讀到中4就冇讀做緊salon 立志做髮型師
我一直都好堅持我地呢段關係
因為我覺得只要相愛就解決到任何事
我亦都唔需要佢養我
但佢好多事都冇主見
去旅行亦要我一個plan哂
但佢真係好錫我
例如我病左會煲粥
我好攰會幫我吹頭
每次唔開心都陪住我
而一齊8年性生活都keep 住好恩愛

真心膠?

唔分手等咩？

你有冇同佢傾過將來？
就算你覺得只要相愛就冇問題
但大家冇傾過將來，安全感好難有

有傾過
佢想做髮型師
但要捱一段時間
有同我講跟佢要捱一兩年窮
佢亦愈來愈多講結婚同草錢
亦都有認真開始草
佢以前係唔諗將來的人
但依家會愈諗愈多

因乜事嘈交先
做乜唔講嘈交原因

都叫有改進啊

會唔會大家溝通得唔清楚？

會唔會係你自己大短視太恨嫁？
如果你係趕時間 你咪撚害左人追夢
如果你支持佢 你覺得佢做既野係正確既
你一定會支持佢 生活好死架姐
我覺得係你自己放唔低面子
信我 你無自己想象中咁愛佢

唔係讀專業你first Hon grad咪又係10幾20k,做髮型師可能搵得仲多過你

佢琴晚同班朋友飲酒
佢問我做緊咩 我話我係屋企煲緊劇
佢就叫我唔好溝仔
因為佢周不時飲酒都會識到異性朋友
我又谷m(我相信有經前症侯群既女仔會明呢段敏感時期）就話:你成日飲酒就識到新女之類既說話 串左佢幾句 例如萬一我識到新既異性朋友你咪話我，點解你有女朋友仲同人交換電話 之類
然後佢就話唔想一齊

我一直唔急住嫁 我都願意跟佢捱
結婚係佢講起先
但佢成日都話我值得更好 特別嘈交時
咁多年我都一直堅持唔俾佢離開我

Psychology 打算讀master
但我認為搵幾多係另一回事

佢到時就會話覺得好大壓力嫁喇
自己係咁做唔好就話自己盡咗力
然後就話俾唔到幸福你

佢幾歲？
既然佢成日講到出口話要分，你應該好好諗下應唔應該付託比一個咁易放棄感情/唔尊重愛情嘅人

唔係教你分手，只係想你諗下大家為咩而繼續一齊

咁不如直接做雞

佢自卑姐，成日話你你會搵到個更好

至於plan旅行果d，聽d女仔fd講十對有八對都係女plan曬，或者個女唔chur個男既都唔參與下 可能佢真係好怕呢d望落好複雜既野 無人十全十美，呢邊佢有不足，但果邊佢都有佢既優點既，無謂要求對方太多，對你好關心你已經好好

不過佢旭D就講分手之類既難聽說話呢樣就真係好差

分手真係唔可以亂講,聽得多都覺得攰

你同佢分別幾歲？

Come on James 2017

牀頭打交牀尾和

其實睇落呢個男仔幾好
比多啲關心關懷佢就得